其實鳩硬Sir係反潛入警隊煽動黑警衝既259

三重臥底

２５２５２５９

琴日豬sir都係信錯鳩硬sir先敗走

錯怪鳩硬了

又中。